1個原因唔返高登

我先，高登無emoji

無hkg+

慢